約翰遜在南華早報發表文章

推

南早咁威嘅

嘩屌條撚樣親中親成咁

SCMP 一早比馬雲收購左做中共黨媒架，點搞呀

有幾威
香港唯一一份有影響力嘅英文報紙
你push多啲hkfp同蘋果英文版令佢地威啲囉

你係咪on9?

不枉肥彭幫香港人嘈足咁耐！

撚樣，你自己睇下wiki簡介

President Xi：我唔識英文

咁而家嚟講scmp就係香港最大嘅英文報紙嘛

投稿咋喎

其他香港媒體都仲好d，大股東係香港人

依家同投比文匯報有咩分別

佢單純搵一間香港嘅英文報紙姐

人地係Opinion到投稿咋傻閪
你係咪以為自己好撚醒?
全港得SCMP係外國叫出名
唔通登上虎報或者HKFP咩
定係你本身冇睇開英文報紙?

上面班友會唔會捉鬼捉上癮 錯哂重點

條傻閪弱智黎

吓，咁香港得南早同虎報係英文
虎報無咩人睇之餘仲要係星島，煙仔何咪又係共狗

條撚樣撚識咩
扮晒眾人皆醉我獨醒
俾我地笑鳩佢無知咋

咪即係話俾支共知係最後通牒

話晒係國際都市，點解來來去去得一間英文報紙...

捐錢俾Hong Kong Free Press

有得揀咩全港得佢一份英文報紙有人睇